[COYS - 慈祥的摩連奴?] 熱刺球迷吹水182

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯🏥🏥
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉🏥🏥
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20191123 連會員名, 120人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

7公一開就比人入

lm

換人未

做乜唔出色色龍試下

原來係七公

印花？？？

場波又唔好睇又攞唔足分，雙層悲慘漢堡

咪屈7公
以後冇人敢開新post

ccv好鍾意開 唔洗怕

Dier傻撚左

dier

on9 dier

Dier想換出去到咁

我覺得呢下必要,後面冇人,查奧爾一推就會入到禁區

戰術foul無錯嘅

冇人夠佢跑喇

印花印花印花

Dier係柒佢delay先追啫
但foul冇錯

呢下應該讚佢啦 遲多秒都踢佢唔到

傾

成日傳失點玩

兩隊都唔撚換人

前面成班無態

好撚驚班人紅

屌你老味件查奧爾真係要下下食牌stop佢

有個on9自己開post

lm係毛姑㗎

已經80幾啦，換人未

下下傳失打反擊

一個查奧爾可以黃幾多個

同ZAHA一樣屌到我地傻

究竟傾係咪想踢波

嚇死咩

加沙

以為紅

新隊長

唔敢換

樓主置頂

加沙好野

對面都無換

佢真係場場交足
黑氣石可以安心抖到完約

做乜個個軟腳蟹

印花X6

一早要換啦 換lm啦要

邊個印花多就贏

估計在埸球員已經係daddy最強防守

落雨唔識踢波

我真係睇唔明呢條後防
企開都係由人爆兩邊
企埋就仍然頂輸晒

狼隊有條友側面似科

MK TG 狂放題～～～

其實狼隊Nuno係摩佬帶波圖時嘅second keeper

88先換
做乜撚野

一早要出啦唉

特登搏Eriksen Time

儲理mk放

佢入到以後佢點hea踢都唔屌佢

換佢出黎輸多粒

89min全場第一個換人

daddy 重派 eriksen 落場？

湯根

仲出艾力狗

超人

Impress me Christian

諗住死球

adama成身肉有咩用, 撞下都周身痛

wa diu

打欖球呢D一流

daddy

assist ok???

我好撚燈

科

科要出黎紅牌了

Daddy神算

摩神換人

超人!!!!!!

屌出科

大力出場有assist

daddy勁到換大力神出黎開角

神調動

即換科同winks

SUPER JAN~

摩神真係勁

以後唔屌

大巴熱

專登臨尾換嚟斬死球

calculated

JAN BERT VERTXXX

如果佢唔係扭計轉會，直情係正選tim 啦

但係又話唔比d 轉住轉會既人踢？

Goallllll

大巴出現！

守到完場plz

BERT ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

屌勁撚到要上水

我估摩佬真係冇計 要用佢
論死球能力 e23真係處理得最好

狼隊11.5

樓主好撚on9

有冇人會覺得輸科

嚇鳩死

我真係好鐘意超人個慶祝動作

夠你條友on9?

幾驚比人勁抽爆網

daddy成90分鐘先換人？

夠春場on9?

88換e23專斬死球 之後入波

新契仔
摩連奴應該教到佢成個甘比亞素咁

嚇死

嚇死me

幫我屌死呢條仆街仔

負碌足球

-6足球is back

摩佬：計畫通

摩佬你付碌咋

破人地處

對面人都唔換

屌哪星原來用fk換人攻一波屌打狼狗

Daddy

vert 入波點解真係扮超人

終於完
淨係臨尾都嚇死me

反daddy呀拿?

神換人

SUPER, SUPER JAN
SUPER, SUPER JAN
SUPER, SUPER JAN
SUPER, JAN VERTONGHEN

狼有火 =驚水

今場真係好運比狼隊㩒住嚟屌都贏到

........super jan喎

用生命防守

完全信唔過Cutrone

屌，狼隊慘

Yes 2~1

Adama 好撚爆得

偶像掛

呢一排比人射到咁都保到

想印加沙了

當佢泰利

幾撚耐未見過超人呢個慶祝動作

有番avb 果陣既味道

佢以前入波扮超人之後先叫超人

我地做番5弟啦 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊隊6隊牙

由十四弟上到五弟
摩daddy

睇左陣 以為場波廢普帶緊

年頭對多仔

-6到

Bird

WTF?

六獌去返熟悉嘅位置

六獌弟

罰你睇多幾年熱刺

覺得加沙其實可以擔正

今場mvp 摩佬

醉酒佬躝

練龍:o

唔知咩事
似被脆hack左

佢真心勁
黑氣石係絕對唔會有呢d反應

隊長》加沙

佢反應係ok
係手勢唔好

英超作客又贏一場
反普了

懷疑eriksen 個下係鳩斬

今年唔係佢 隨時降班區 佢救好多波

屌你咩

上年對接傳中波差d信心，今年打多左就無事

對面估唔到斬到咁 所以mark唔到超人
以後唔屌大力

條友開角球過前柱成功率都唔知有冇50%

又係你

以後靠你了

下場贏波就已經第四

燈到狼輸波

睇番 屌你車路士柒足成個月都仲lead緊幾分 屌

下星期再屌ok?

和到當贏

贏就前四

咁我地季初柒得仲耐

嗱摩佬
上場對曼鏟草失敗
對車對林伯醒定啲

呢排幫榜尾起機 留力反daddy

普：12場14分
摩：5場12分

提早讓四大戰

Lm番生

俾人笑下Bird
嬲撚到要轉會
小氣鳩

贏埋下場車 前四了應該

要迷摩巴了

摩佬啲換人真係好神

加沙感覺上冇隊長咁多蝦碌野

原來收埋最後先用

D射門成日都接唔實就咁彈番前面
好易比人執雞

佢太平傭啦, 做SUB都無資格
無特長OK, 起馬要有費度叔LEVEL先得

隊長間中會幫手own goal

下星期我五月入場屌9你隻4葉

屌脆仔好撚幽默

格嚟獌區屌緊啲人cosplay 球員 話要中立啲

唔係佢黎了 佢訓左喇

普捷天奴守既早就失多幾粒

Agree

成日都LOOP佢仆街射波入曼果下

但今場換人好遲

唔知咩原因呢

eriksen assist 湯根
然後傳說湯根屌過eriksen 老婆

adama 撚左湯根成場
結果因為手受傷冇mark 到任頂

5場12分

同樓奴玩心戰
搏對面唔換人

大力狗反大力

加沙又有手拋
又有傳送
同隊長唔差得幾多

守一分， 如果唔係Kane 90mins 博到foul ball
, 大力應該冇得出。

你點知的......

諗返起對猁嗰場，勁到

頭先救罰球 唔止反應快 仲夠力將個波打得遠 唔係一樣比人執雞

感覺換走moura係每場例牌
而bench得大力換得落場
唔係摩佬戰術大師

啲臨場應變真係
狼隊真心唔廢 有睇呢場都知佢地踢得好
但熱刺真係有返啲防守 明顯搞過防守
好感動

隊長龍門球好唔掂

呢埸似確立左呢條防線係首選

果場冇佢比人369了

湯根打飛右翼都係好大件事

摩佬做客對強隊/競爭對手唔介意拎1分

準備睇臭燒了

icon好正

科踢防中

山

人權鬥士

宜家得球好過車仔，失球都少過車仔

正選 14億支那人唔洗睇

咁下場456了

zouma真係好撚廢

不割蓆

曼城後備冇晒中堅

屌你哋咁快要我走

Garcia咪係

冇計

隊波搶到分上番去你又唔係到

快撚到1分鐘就入
真係搵人出氣

鄰居

個巴西仔唔回防

咁快。。。

Moura 冇90 mins 氣

未開始跑已經1粒

拿卡錫係後備個眼神

MK 火魔法 & TG 放題

曼城都會交個控球權出黎打反擊

但好有威脅

Kdb未到半季已經十個助攻

條友係有料

咁快兩粒

光頭sir幾時返瑞典大灣區

一個迪布尼已經製造3球

佢拋離左大力幾多？

差d四球

勁撚到癲

屌你老味獲獲射波傳波大大力有角度又準

Foden都好勁下

哥帥重點培養既新星

摩賽後話球角球佢特登叫v5同素swap
V5入去頂波 素素留box岀面 有冇咁神

同樣F字頭新星點解差咁遠

賽後講乜都可以啦

eriksen一世都達唔到既高度

下 全盛am迪布尼第二係大力神喎

如果下場贏埋，就以一半場數就得分超越肥普

咁快估脆皮隊友felix係水貨？

當年隊長都係比條垃圾防線訓練到世界頭五，加沙好快成材。

MOTM都有DIER份

前年仲講緊兩個同水平，點知人地進步咁好，大力就自甘墮落。心態決定命運。

大力對住回塘modric都明顯低一班

不嬲都V5入去，winks外面架啦
麿連如 又9up

不嬲熱都係兩個中堅都入哂去架喇

講緊素素丫盲友

阿狗已經放棄治療出妖人一場都未打過換走奧燒

正常重建起碼要試一年,好似肥普初初黎果時咁

我指同一個位，兩個都係企出面防反擊
唔出素咪係winks

今場最好火係佢 係咁屌人

有冇人覺得山狗今場踢得幾好

有球想心口控，點知控唔到，俾人偷埋

官方個highlights 今日快出到

因為超人琴晚打左閘，而左閘又真係不嬲角球上到禁區頂

大力臣得最尾個腳傳送
同埋門ok
hold 住個波同控制節奏未夠班

Sorry真心問
最右嗰件係科？？

係

係咪唔記得左加沙 呢4個都唔係踢得幾好

係囉gazza都好呀
就算奧同山都截咗好幾球斬波

龍門要比人射爆仲贏到先比人記到

類似上年作客多仔果場

臭尼幾場防守好左 之前佢一從後tackle就覺得要紅牌

daddy 黎左之後就場場有人專影個bench

出面咁睇好下場我地贏轟

到時9成9會柒

留意到果班咪一鳩樣.jpg 友仔啞燃曬

覺得daddy係其他人未開心完果陣佢就部署緊跟住嘅戰術/換人好勁

摩連奴：熱刺之前一年作客不勝 我來了就贏兩場！

周日熱刺作客憑中堅維頓漢補時建功，2:1險勝狼隊升上第5位，目前只落後第四位、下場對手的車路士3分，下場勝出就有機會殺入前四，賽後領隊摩連奴讚揚狼隊表現時，又談及目標是劍指前四，又稱熱刺之前約一年作客不勝，自己入主後很快已取得兩連勝，不失寸王本色。

摩連奴稱：「這是一次了不起的勝利，一場精采的比賽，出色的球員、球迷、球證、紐奴和他的團隊，我沒有說出色的摩連奴，因為我不能說！」

「我們一直保持保衡，直到最後我們知道可以勝出比賽，我為紐奴感到失分，對他們來說或者不公平因他們踢得很出色，但我的球員們這麼努力，這麼多球迷在寒冷的風雨中陪伴球隊到最後幾秒，我不能要求更多了。」

「我現在的問題是下周，我們正等待他們（車路士）。熱刺之前大約一年的時間沒有在英超作客勝出，但我執教後已在短時間贏了兩場，現在我們不會看榜尾，而是看榜上游位置。」

當年巴塞都有，不過通常喺比賽末段，守住啲分

終於唔係兩球

講開 狼隊尋晚最後一個人都冇換
勁過普爸

對車我唔介意901守和

對車都要守和？？

咁用法 Raul Jimenez都遲早收皮 由歐霸外圍賽已經踢足

Raul 星期四停賽休左場，adama 都休左，jota都只係踢左半場
問題係neves 同莫天奴冇輪換，dendonker 又去左打中堅

Jose: “You could see at the last corner where we scored, what I did was to change Vertonghen with Sissoko and let Vertonghen go to the box. We had that feeling, but we didn’t say Vertonghen and Sissoko, so we kept our balance until the end knowing that we could perfectly win the game.

摩佬一步步咁改變緊熱刺

睇到鬥心同士氣返左黎

週中可以睇到猁輸波啦

角球教企，一反勝即刻叫助教換人。

科換出嚟個下除衫好熱血好正

尋日似番daddy 足球， 唔駛華麗地贏。
守一分，搏三分，得左。

成場狼隊打得好好又流暢，一個raul 可牽引兩個防守球員。 我地進攻真係輸哂，不過又win 2-1。

但佢又真好勁

肥普今季都有幾場想守嫁，不過守唔住臨天光賴尿

唔錯唔錯，前四有望
親親daddy

七公25

諗起對曼聯嗰陣

又送分比人起機

最好j 係
出名腦殘既臭
都好似穩定左
D山又穩左 比利時孖寶
加沙尼加又盡哂力

不過長遠都係需要龍門同中堅

唔計牛油手同自爆
隊長隻腳生蟲真係比時代淘汰.....

D山穩左
只係派膠對方把握唔到

為左捧高摩狗可以講到幾盡

都好左架喇
要入中堅 另外學之前有個巴打講
三偽中堅 左右閘攻守個問題
如果臭傷左 邊個做進攻點
定換4後防 比winks 同尼當 狂掉炸彈
抑或科打防中

臭傷出科，右閘出ssg

ssg摩應該想擺佢做翼先
冇計個陣先擺番落閘

係
Ssg 如果左閘對son 有冇影響

Formation 長期424緊
阿里偏左同son夾
Lm尋晚有部分時間佔中比臭上

迷我？

Gay

如果臭傷應該只能咁放

睇下佢仲用唔用rose
睇摩啲口吻又唔似想擺ssg落閘位

Rose對韋斯咸果場後備落嚟好印象深刻地廢

個陣佢要縮丫麻
Rose識縮就唔係Rose啦

但係而家個陣唔縮好似唔得

臭縮後 放左路壓上去囉
論攻力 rose一定好過臭 加上臭收後防守高波都唔差

佢都唔係今季
佢鑊鑊想守就衰鳩梗

其實算ok
有蝦碌自己都包得返

熱狗唔係基佬就係痴線佬

自己的屎自己執

始終後生，希望daddy可以令佢進步

其實dier都好左小小
有冇人覺得dier都好左
契仔

Dier呢

補番條盲腸比佢應該好大進步

新a Cole 喎，個名似係打閘。

真，割完就開始廢

尋日入楔到射爆網就j爆啦 可惜中柱

我決定今晚買one hotspur
早啲有飛 果少少錢當支持我熱一月買人

摩佬個陣話佢當然有潛力做到a高
但咁快定位佢做閘位就唔好

[@SkySports] | Hertha Berlin are targeting a switch for out-of-favour Tottenham Hotspur midfielder Victor Wanyama in the January window.

Spurs head coach Jose Mourinho is happy to listen to offers for the Kenyan as he looks to rebuild his squad ahead of next season.

#THFC #COYS

今晚7點歐聯抽籤

疤狗

華西就算啦 好嗎
Rb 都難踢

咁大隻做咩9

我咪大隻仔囉❤️

出科打右邊中堅
Rose打番左邊攻上
陣唔駛變

屌你老母死基佬

個feel似祖/疤
近幾年成日對

決賽再對利記ok?

保送下啦歐足協

決賽再對拜confirmed

有冇link?

對巴黎味濃

uefa官網有

又係吹水吹餐懵先抽

原來個Amos係QpR入2球
不過都係輸

介紹16強條片冇肥普

呢個阿叔好似雲里阿里

問題係Lucas 可唔可以好似Son咁，自己打晒一邊先

年年都係佢

多仔對巴黎！

多仔 psg

PSG vs 多仔

皇馬對曼城！

皇馬 vs 鏝

阿特蘭大對華倫西亞

阿特蘭大 vs 華西

冇得對華西

馬體會對利物浦

馬體會 vs 利

好事 西甲會好似狼隊咁難打

車路士對拜仁

車仔 vs 拜仁

對疤了

OL對祖記

又俾美斯強姦了

我哋了！

里昂 vs 祖記

熱一係巴一係rbl

熱刺對RB

好彩

生生性性呀

德國咸豬手

保送rb

唔易打 但避開psg已經好好

但個主場好勁

中上啦

算好籤啦

都算好 避晒啲班霸
但RB都係打青春風暴快速反擊
有啲似上年ajax

原來肥爸爸特登分組賽拎次名

luuccckkkyy

仲要好似都係意大利人

一直都好掛住佢

廢就廢啦

屌你老母

但一定好過打強隊

事實

打強隊我驚又789

在那天輸七比二

RB 作客仲勁過主場
不過好過對疤

16強冇弱旅啦
今年好睇就ok了

對紅牛

摩佬要加油呀
幫熱拎第一個歐聯

最後兩場R聯了

屌RB原來係德甲榜首

你食懵咗

好過對美斯咁

SSK

IQ題
對德甲五弟輸10-3
對大佬輸幾多

咩話40:0

上年我地16強都係對德甲榜首

脆復仇利物浦

對拿高士文呀，仆街喇

摩佬得架

成隊係無心玩聯賽啫
歐聯咪玩到多蒙特小朋友咁

快速反擊最怕巴士

咁希望可以重演

希望上年決賽既傷痛
幫到佢地有大心藏冇咁易hea踢

真係慒撚左

利維為咗係歐聯擊殺猁，原來一早已經施咗計...

脆會幫我哋報仇的

主場踢完rb,隔幾日踢軌
客場踢完rb,隔幾日對獌

主席慳埋慳埋 就係過足數比uefa

狼隊針住摩佬個戰術黎打

琴晚反擊打唔起

臭壓唔到上去 因為狼隊反擊太痴線

琴晚-6 拎3 分。其實0/1都唔出奇

後段咪變咗打欖球咁，逐吋draw foul推進

講foul 其實對面都係 鬥draw foul

kane個啲好撚假

José Mourinho vs 🇩🇪 clubs:

8 wins
4 draws
7 defeats
36 goals scored
26 goals conceded

Not the finest record for The Special One.

vs Bayern W3 D1 L3 14:13
vs Dortmund W1 D1 L2 6:8
vs Schalke W3 D1 L0 12:1
vs Werder W1 D1 L2 4:4

但凡個中場攔波出波好少少都好d

原來本身好似想出ssg同skipp衝佢最後一段
點知入左波，即刻轉伏換winks同科

希望我脆係西班牙會記得幫我地報牛

Julian Nagelsmann was 16 years old when José Mourinho won his first Champions League title with FC Porto in 2004.

經驗豐富獎杯大贏家 vs. 新一代足球最強少帥
呢個Matchup 真係好期待

仲要摩佬比人話過時

好有種新舊對抗feel

咁先好，希望佢一直Keep住排第一

3場都難打，係好在唔洗周圍飛

我哋對中堅係咪仲老過對面少帥

哇打完車再打狼隊

到最後都係拜仁多

佢一直排第一就要分心聯賽

誤會咗sor

Yes

出面真係好多人唔睇德甲

個個話我地食硬RB

又係時候留名等7

今季同慕遜加柏咬得好緊

兜主又係度屌普

總知一定唔可以好似對拜仁咁
541龜到完場
RB無做波佬

當年AVB咪又係後生過某些球員

Btw 原來佢隊馬賽響法甲排緊第二，熱血型佬教練。

超人係姐
Toby不知幾後生

覺得加柏最後會柒

上季季尾自爆到由歐聯變歐霸

上場又比人絕殺

小心應對

上年呢個時間慕遜加柏都係排緊第2

自爆能力數一數二

今年本身都冇估到可以升到上第1啦

因為拜多聯賽柒下柒下又輸一場

得佢同rb叫做比較穩定

留意到04仲排到第4真係奇蹟

屌 見到打rb真係命運既安排
我最想佢教熱既教練vs摩佬

拜同RB都只係相差6分 重少過上年同多仔分數 後上奪冠easy啦

肥普教RB咩

上場唔小心燈贏左拜

avb就算九數啦
上場買左就睇睇
同佢教熱時一鳩樣

打波爾多個場迫搶搶到痴線

識貨

avb要教依啲隊先會好
教啲煩好多野嘅隊唔岩佢

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊就嚟捧盃
你哋班友同我講連萊比錫都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

其實RB萊比錫我聽都未聽過 呢隊野都唔方勁，都唔知你地怕乜

上年靚線+有運咋
又拎潮文刷自信

德甲第一都唔慌勁

次次見到都覺得超人老喇

上年都靚線？ 係-6到仆街

呢張相點睇都過50歲

超人同Toby 都影到好樣衰

咪又係俾人後上今年有daddy冠軍教頭，入唔到決賽都入硬四強

不過講真 RB好似都唔太穩 早排主場輸比04
睇埋今晚對多仔先

買定RB下盤

jm9

安76去拖肥

蘋果攝記幾時過左熱刺做?

阿狗又險簽

利狗潮文黎架

其實佢又唔係咁衰，點都叫做名帥。
早幾教教辛尼特都拎到聯賽冠軍。

又唔係話佢唔好
但真係非超級大會同多球會事務煩嘅球會 會岩佢教多啲

avb 都係去翻酒吧飲酒算啦

呢位清盲反

我地熱迷立場好尷尬

AIA

Love this clip, Jose & Jan discussing going up for the corner. Jose says go & Jan tells Sissoko to hang back.

Wolves players said Jan hadn't gone up for a corner all game, which is why they didn't pick him up.

會員科咪唔尷尬

件波衫著出街都覺得羞家

無錯4強對阿積士都係-6贏
但我地對巴塞利連-6既機會都冇
你唔好忘記我地當時狀態同人腳係點
只能夠講打到入決賽係有今生冇來世

隊隊炒教練都要搵一排 我熱

同埋鄰居請人真係價低者得

安76 去愛
阿迪達去阿？

係咪著依件唔比去

白衫紅底先係認證

我地係一早有預謀,有晒plan

肥普：成班259

有冇熱狗已經轉為反熱了？

別再做熱狗 做阿狗 做利狗 不做熱狗

[@FootyInsider247] | Tottenham Hotspur’s players have begged Jose Mourinho to sign Spanish winger Adama Traore.

Spurs’ more senior stars spoke to Mourinho after the encounter to express how impressed they were with Traore’s showing and urged him to sign the player.

#THFC #COYS

if you cant stop him, buy him

一定有華湯根 份

湯根：DLLM 唔想第二循環比人爆多次

叫唐辛操到adama咁一樣得啦

唐辛得咁美娜都得啦

話買就買?

話咋麻 又唔係真係買

Heung-Min Son is the most valuable player at #thfc for 2019, according to rankings from CIES Football Observatory.

熱刺簽AIA答左幾年

我肥屍一樣得

要著返前幾年嘅波衫

其實hp都好一般

點都好過AIA啦 仲要咁大個紅色

2027呀屌你老母

2027之後先再買波衫都得

屌你老母AIA最型係呢件
利申買左

#thfc are very interested in LOSC Lille midfielder Boubakary Soumaré. José Mourinho could use his good relationship with the club's sporting director, Luis Campos, to sign the 20-year-old. | @Le10Sport

我嗰日見都好想要佢，大隻到成個欖球員咁，一定好過乜嘢沙夏

打包啦屌

Btw

Rose就走 唔使google喇

FB見到

第一快係Adama Traore, 佢top speed 係22.99mph... 保特都係23mph, 第二快係修咸顿Shane Long 21.94mph 第三係Kyle Walker 同Jamie Vardy

隻手瓜

跟住光頭佬將心口賣俾中資
殘體字
你哋仲買唔買

殘體

轉撐阿狗
反levy

2027都唔知咩環境了

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

柒公比貓咬過？

📰 | Real Betis president Ángel Haro has insisted they believe Tottenham will pay the January release clause for midfielder Giovani Lo Celso.

#THFC #COYS

似驚彈鐘咁 又走出黎講
Levy: 又有得講價

每次有人話walker最快，我就覺得係作數
爆到佢完全追唔到既, 一諗已經一堆 pedro okaka hazard bale long lemar ..

on9仔

快過保特係咩玩法

MMA骨幹成員

睇daddy 教鍠嗰幾年就知，佢套功夫仲勁過肥普。
個陣有比比、拉莫斯兩大高手

#thfc earned €57.9M for their participation in the @ChampionsLeague group-stage. | @SwissRamble

Lille chief Gerard Lopez has now publicly confirmed Tottenham Hotspur’s interest in Boubakary Soumaré ahead of a potential transfer for the young midfielder:

“It is true there are many interested. I know that Jose Mourinho likes the player very much”.

#THFC #COYS

入到16強既都冇幾隊低過我地

上多一級肥普條數就喺返度

魔佬應該吸引到好多球員加盟

uefa coefficient 點計出嚟㗎？

依個係因為摩佬同里爾個總監fd底
本身都傳緊會挖埋個總監過黎

呢個Boubakary Soumare勁唔勁?
好似仲對隻右閘Zeki Celik有興趣

😂 屈福特不會放吧

屈福特點放😂🤙🏻🤙🏻

狼隊呀大佬

sorry! 記錯左 😆

師兄色弱？

冇睇過 但有人話佢係新yaya
但球王片一啲都唔似
反而cover幾廣，跑動幾多，傳送突破唔差咁

沙夏勁好撚多喎
真係帶起成隊永昌宮

肥當嘅相反

之前踢napoli個diawara係咪已經收左皮?

講真幾期待尼當
幾時先有得睇

過左羅馬啦

我期待佢多過zaha
而且應該平一截

啱啱打機發生

唔平得幾多
分分鐘又60m起跳

第幾年
連屌帥都可以教鏝

2030

窮L買咗手機版 唔夠fun

死窮撚

玩緊18

睇睇下多蒙特
唔知點解覺得懷高同科好似樣

邊到似

睇到今場我地可以預定16強出局了

又係高高瘦瘦口大大
一笑就咸咸濕濕咁嘅野

你咁講好多人都係咁

都係個啲feel咁

btw我估歐聯都係靠高波打德甲嫁啦
同埋Upxxxxxxxx幾勁

呢2張又幾似下

打德甲靠戰術不如求運氣仲好

上年多仔首回合冇reus次回我地神救

比下面好wo

又燈

Btw科射到咁靚咩

即刻懷高識入波 科唔識

要贏要係前段捱到唔失球先

燈到Upxxxxxxx柒左幾野

上場係波post果頭講完要左狼果頭我地入

臨完左話換大力落黎輸多粒然後入左

今日一早講左要rb然後

巴打燈神

唔信邪

以多仔自爆開既習慣

硬係覺得下半場會冇力輸番

布蘭特靚撚到

2球都靚到

多仔真係唔諗住比面黎

rb今場啲速率跟唔到
中場又消失
後場啲解圍同傳波都好麻麻

睇下下半場點執

多仔今場突然間醒神左好多

我想知佢地下半場仲有冇力

背肌神救2下
如果失左就仆街嫁啦多仔

一比人開到角就好鬼危

即柒

頂 肚痛仲係廁所 點比人入？

紐亞式

哇屌 呢球7到

2:2
上半場背肌布蘭特好勁
下半場2個一齊柒

自殺回傳

Werner勁到 fifa都係用佢

到時我地一定要搞到場波超慢
son一個901

3:2射中間都入

其實2邊都好on9

RB好似冇咩陣型戰術
小朋友追波仔咁 又多誤傳
平時係咪都係咁

知你班熱狗睇緊先扮下鳩咋

今日踢得差

屈速都夠做我地

舒希克

轉頭多仔輸埋就搞笑

一早話多仔一定出事

條友喺羅馬嗰陣好撚廢

多仔呢幾年都係比我地屌打 呢隊rb咁都想贏我地
唔好咁痴線啦 同我講紅牛都贏唔到

其實舒希克最岩打雙箭頭，就算係單前，都係比佢衝個隻先得

羅馬個陣要佢一係迪清高咁踢，一係就踢右翼玩撚死佢啦

兒子的遊樂場=德甲隊

森多利亞個期舒希克都唔係一個打哂前面啦
羅馬要佢咁踢on9

係咪之前心臟有事俾蛆退貨

係，話佢心臟有問題，個陣仲影哂相

我靚仔過佢

你踢波廢過佢

領先2:0都打到碌柒咁 多特果啲game plan同肥普有得揮

利好想win英超

7咗唔好推

睇尼當球王片，仲以為佢係好跑得嗰種，點知原來跑動範圍唔大。好想買多條跑動多，又殺得嘅黑肉腸拍佢。本來雲耶馬係完美人選

但係系數點解會關錢事？

一早有人話左佢係廢版pogba

出力多啲收得多錢啲好合理

雲耶馬發生咩事？

買d做綠葉嘅球員，好過想做主角嘅球星，佢簡簡單單一招屈速就夠

咁調較LM去做綠葉就搞掂啦

而家隊波差一個 沙比/法比/迪高/史尼達

Winks

（好似係）

差一個kante逗住肥當黎踢

學鬼佬話齋：his body's gone
傷完不復當年勇

搵到當年嘅雲耶馬之類就得，類似嘅黑肉腸應該去法甲搵。

foyth

睇左肥當一場 佢都肯向前傳 但係好似唔多跑咁

返黎防守唔夠落力 要人逗住

其實都唔多 如果要質素好嘅

依家中入面場最肯跑係winks 之後就ssk
但2個都各有缺憾

一野轟落kante啦

訓醒起身啦
唔好發夢

ndidi啦

操唔操得返起

都操咗好耐啦，應該無架啦
如果打得番佢加盟個季個form就好
對鏝城佢拍ssk個場真係宜家仲J緊

本來都已經係防守專才，傷完之後連防守都冇埋
依家只係識跟住個波跑

本身就好食身體，身體機能一追唔上就冇嫁啦

發覺柒公靜靜雞轉左個置頂

屌
幾經辛苦 做左one spurs member
但係都係無晒飛
點算 係唔係真係臨波前幾日有飛賣?

睇邊場

熱對利
1月11日（英國時間）果場
入到去見到黑晒

搵定個人做箭靶先

兩個都唔係防守型中場

除左dier同wanyama其實都冇了
但一個傷完廢，一個麻麻得黎定點足球

我覺得戴亞係中堅嚟

防中係一定要買，睇吓買唔買到里爾嗰件，最好要埋佢隻友閘。

尋日吹個件法國仔同右閘？

今日睇 要三千蚊港紙一張熱對車既飛

師徒大戰

最後一兩日會有可能有d ticket exchange 既票
係其他season ticket holder放番出黎

幫里爾拆骨

我決定日日mon Post

Soumare ndon ssk
黑肉腸中場

慘劇

lm超晒班

近年都幾多

年尾...

The Lille links continue...

Jose Mourinho is keen on landing Lille striker Victor Osimhen, as he seeks to sign a striker in January.

The pacey 20-year-old has netted 11 goals in 20 appearances for the Ligue 1 club so far this campaign.

[@TEAMtalk] #THFC #COYS

成隊里爾買走算啦好嗎

搞咁多最後咪一個都買唔到

諗起以前踢丙組對面有個黑人冇咩技術但又係得一招屈速，同佢一樣速度都冇用，佢一場爆十尻幾次，你短時間跟佢五六次已經跟唔到佢速度會比佢放甩， 諗住用企位身位擔住食佢閘道唔比佢直爆或未拎波上腳就拍佢，屌你老母，牛黎架，踢完場波好似對撚住葉問咁

好明白湯根個隻辛苦
淨係同佢鬥得位都可以攰到腳軟。

上至總監下至青訓都傳緊會挖走
痴撚線

成隻牛咁唔係泰臣咩？

好彩我都飲關Monster
隻芒果味幾好飲

傳Kai Havertz

戴

最後都係盧布迪加盟

垃圾熱狗最後都係飲mate tea
阿根延佬

kai

mon緊咋麻
熱刺一年mon幾百人

北倫敦體檢暨抬價中心

Christian Eriksen has rejected several contract offers from #thfc worth in the region of £200K-per-week and the club are now willing to listen to offers for the midfielder in January to avoid losing him for nothing. | @StandardSport

#thfc chairman Daniel Levy: "José is on record as saying what we need now is to get the players playing better, which is what they are doing. He's made it clear he is not looking for new players in January. He is happy with what he's got." | @StandardSport

陰公 踢死Harry Kane

可能會用多d Parrott呢

要摩佬信個17 歲既正前 有d難

點解蒙特雷無贊臣嘅

都未夾熟 大賽應該唔會出

後備都無

會唔會係傷

冇留意蒙7

淨係記得上次買左佢巨巨入左1粒

on9仔 kane

成個傻仔咁

魯營場內外都有示威

Bale又踢返Wing-back

廢

勁過你先

等陣感冒

原來aurier個ig頭像係路飛

一陣病左踢唔到對轟個場就好笑

we are !

出Parrott

摩拉打9號位

想問下官網印波衫會唔會有伏

7張相有6張都係現役球員，唯獨cover果張係大師兄，難道有咩暗示

點解官網可以咁反智

字就得英超 章就有哂英超歐聯

我記得官網個價貴過街鋪唔少

因為我有強迫症 鍾意official 買

之前另一件其他球會波衫仲要托人旅行果陣幫我去球會買

岩岩買左件龍門衫 字+章 1000蚊

想知幾耐到佢寫就5-10個工作天

印字官網好鳩hea㗎

點hea法

回購玻璃人

[@TeleFootball] | Spurs chairman Daniel Levy has set a world record £25 million-a-year naming-rights price on Tottenham Hotspur’s £1Billion stadium.

Levy wants a naming-rights deal worth £25m-a-year for a 15-year commitment, which would earn the football club £375M.

#THFC #COYS

咁就想回三分一本
真識做生意

南野拓實咁平

解約條款
係唔明早1-2年佢已經有啲名氣 點解唔升佢上德國紅牛

We can confirm an agreement has been reached with @redbullsalzburg
for the transfer of Takumi Minamino

利咁快手

利成日執到好嘢

依家換咗daddy 做教練，熱應引到好多有實力嘅球員嚟。

等夏天 冬天講到明唔會放水
話說另外嗰件南泡前鋒 應該都好快走

唔覺得而家肥普名氣會比摩狗差
重點都係$$$$ 有錢嘅話大巴拿可能已經在陣中

1月過檔定夏天先?

前面已經完美
差個防中 後防入多件勁野同龍門
都好夠玩

其實唔係領隊名氣啦
利同紅牛依幾年都幾多交易來往

買到大巴，賣到大力，肥普未必要lan

星火

應該志在凍結筆錢

錢
捐款人資料
做新聞俾大陸同藍

之後啲眾籌響外國啦

點算

會凍結都估到 之前612 眾志 都試過

會唔會查曬捐款人d資料

睇下銀行會唔會出賣囉

匯豐

講開龍，之後肥普件Lopez 去羅馬打緊正選，點都好過加沙。人地當年想留，利維又係因為少少錢而放

兒登真係好撚多中二病患者
行動代號乜乜就成日都見
話要政府十倍百倍奉還
原來係行街

行動代號：科躝

印象中 摩佬教隊隊龍門都勁
唔知今次邊個係鋼門

科早過大力躝我即刻仆街死

隊長永遠第一

七公pin 唔該

25

幾時回歸

30幾歲人仲睇公仔戲

咪屈
me70幾了

毒撚

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

淫櫻

Spurs chairman Daniel Levy has now admitted that Mauricio Pochettino could even come back to manage Tottenham Hotspur in the future:

“I had built up a personal relationship with Mauricio over 5½ years. Maybe one day he will come back to us.”

#THFC #COYS

Tottenham have invited young winger Jack Clarke to the stadium this weekend to watch Spurs play Chelsea.

He will then meet and have talks with Jose Mourinho, regarding his future and discuss where he should spend the next 6 months.

[@footyinsider247] #THFC #COYS

Daddy 唔知會唔會唔要佢

傳想接佢番黎先

daddy : hi, can you jack clarke run ?
jack clarke : what?

daddy : [black]即刻走[/black]

daddy : [black]即刻走[/black]

香港政府同班黑警真係勁

臨區選淋火水
今次臨聖誕又淋

攬炒之鬼

同普daddy一樣

隻taiga 好唔好玩

有冇人會買依隻？邪邪地好型。

問利維拎錢買人就係咁既樣

一早訂了

白色搞到少肥
得手玩 最主要都係同太朗一齊玩姐

你有買Tenga?

我晚晚都對住你射

利果個咩南記粉麵好勁架？
同son比邊個好？

勁過你老婆先起碼

[@FootMercato] | Tottenham Hotspur have opened negotiations with Paris-Saint Germain left-back Layvin Kurzawa ahead of a potential move with his contract to expire in the summer.

Kurzawa has Champions League experience aswell as playing for the French national team.

#THFC #COYS

又一隻臭馬

左腳版crazy

25 toby 續約

toby 續約 2023

屌你25狗

＠eriksen

已經捉到幾多隻25

Dan Kilpatrick
@Dan_KP
#thfc Alderweireld signs new Spurs deal until 2023 worth around £150k per week – treble his previous salary.

頂薪

遙遠的爸
不可以再歸家
我在夢裡卻
始終只有爸

如果爸仲做緊
toby 狗就免費走人啦

唔係頂薪la
Kane son alli都高過佢

150k其實同之前肥普想比佢個份差唔多

家有兩個爸

其實好鍾意Toby 成日都好熱血

25狗 2號toby

我屌你老母

改打防中冇咁易輸12m
最多紅啫

邊個續約邊個就係鬼

呢個真

我屌撚埋你

唔繼果個直頭係狗

然後就係超人

幾耐無見佢笑到咁開心

利維：辛苦了

唔爭在續埋湯根啦

toby
科繼續坐啦

認真 上年25m release clause 冇人bid 真係cls
羅馬好似offer 得15m

唔洗出唔洗輸十二碼添

湯根仲要即刻Post story係咪有咩暗示

你仆街死喇

無咗搭膊頭好唔慣

咁25雙子應該留嫁啦

Toby

如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車

全隊除咗阿根廷幫之外個個都25普爸

不要不要假切我知道

25狗

兒子都貪新忘舊

A4 續約

呢個po除左ccv之外其他都25我

之前傳話想要180k 同球會offer唔係差好多

一切一切也都為熱刺而做
為何這麼偉大 兒子感覺不到

窮爸爸富爸爸

不說科仔的勁有多好

所以根本唔係幾錢問題
我屌佢地老母

肥普：你地為左迫走我可以去到幾盡

仲以為咩事推咁快
原來有259

欣賞大力狗始終如一了

係 所以快啲躝

✍️ We are delighted to announce Toby Alderweireld has signed a new contract with the Club that runs until 2023.

除左大力 下個最快完約係邊個

仲有幾耐 覺得魔佬會比約佢

都係夏天完約

咪都係今個暑假完

Tottenham defender Toby Alderweireld switches shirt number from 4 to 25.

話時話，上一個一隊球員續約係邊個？今年係咪得係咪得LM續過？

之前摩佬已經想買佢 依家啱晒

BD alli

素素

最25一定係素

都是259，不用分那麼細

全部號碼字頭加25

"This is just the beginning of something big and something very exciting."

💬 @AlderweireldTob

#THFC ⚪️ #COYS

重有？

Dele 2018 夏天續
BD 2019 夏天續

佢兄弟超人應該係下一個

超人算唔算big？

大力神續咁就big

無啦 應該走硬
唔係肯定場場正選

456已成過去式

真係差個出波

e23改著2號咪得囉
425

反正我地個2號去左馬體會著23號

依家睇冬天賣 定夏天free走了

rose 真係最唔25
個撚個領隊都唔gur 四方西

睇個勢free梗
冬天走既話執返20m 都好

最好換大師兄返黎

打摩式單邊左wing back，科打唔上前既右閘

如果可以咁deal 都好

Tanguy Ndombele and Michel Vorm have returned to training with the squad.

Ben Davies, Erik Lamela and Hugo Lloris are continuing rehabilitation.

用食食龍好過

toby 收身左
之前好肥

唔係狗開槍可以係邊個開

有哂片
係便衣狗揸住枝槍

我有睇到
但班撚樣話唔係佢開

有線新聞仲好笑 話係打劫找換鋪

點解開完槍冇人知咩事
但cable報唔會伏掛

你信唔信街坊裝唔蒙面會落去打劫間已經落左閘既找換店
比狗拉重要大聲響朵講電話

大埔友重要話果個位幾乎大埔最旺最多人行
9點幾走去打劫

d奶共報作野快撚到

99%便衣狗開

隔離係巴士總站，你話多唔多人

但貌似真係打劫
咁你老母打劫拉d街坊做咩撚

根本唔合理，有咩賊打劫一間拉咗閘嘅舖會拎槍？係都拎鎚仔士巴拿啦

講笑咋掛25

大家想見大力狗躝去邊隊

4號新人

鄰居請左阿迪達 唔洗驚普daddy過去做

季初到最近空炮左幾多名帥

最後價低者得

fb見到

想印番件toby⋯

哥本哈根

一月躝既話去獌機會大啲

南華

之前祖記話夏天free 佢返去，又一件唔洗錢
可以同朗做隊友，益咗佢。

朗 dybala
大力狗
事但事但事但
事但事但事但事但

#thfc Mourinho does not expect Lloris to return in February. Club's initial and post-surgery prognosis had him returning in Jan.

呢單真係唔好爭住認

普爸

都唔知佢up乜鳩

高爾夫巴爾+爸爸

七公老是常出現

講開又講，尋日黄昏621 重播 熱vs 狼
我又睇多次，雖然大家都屌Dier 行來行去(我都有屌)， 但發現都幾多高空55波 Dier 係爭赢(雖然唔知頂左去邊)，又或者成功攬抄令對方拎(set)唔到落地制造功勢。
科未知做唔做到，但放winks 真係會輸尻哂。

一早講咗，戴亞制空能力係好強。你估魔佬真係傻咩？

咁樣先大獲其實。
隊友預佢頂贏，又望到佢頂到搶到，就唔會咁集中回防，點知佢無定向turn over。更加累死人。
winks你預佢1on1都係含撚，咁ssk都識企後D啦。
lamela打快攻，kane都咁會跑慢D

without pressure i cannot play

真係服咗你，咁都有位提一提阿嫂

但呢場真係幾多醫院波 無啦啦失俾人打反擊都有幾球
除非Dier打返起 我覺得現階段winks係最合適
但摩佬好明顯鐘意後者多d

都係個句啦 dier打得返頭一兩季表現都還得神落 宜家只係希望佢有啲火失波會即刻轉身落力追

完全值150k週薪

不嬲都話依家我地啲中場優缺點極度分明
打2個中場實有啲問題出現，所以肥普一開始先想轉3中場

依家摩佬睇下佢盡執完之後捱到幾耐，之後又點解改善番

呢半季連summer 轉會窗要預咗俾daddy慢慢執
希望下季有啲作為

Dier 衝第一點，winks執第二點，成個架構就成立，但轉守為攻嘅能力太弱

True love

其實想試下4141 屌你 low雙攻中

覺得daddy會轉佢打防中

邊跑到咁多

之後幾斯素高改造成防中幫佢執屎

依家成日要前線回防去彌補 其實好蝕

依隻都好型，又要科金

算好嫁啦 依家條防線冇舊時咁高位

Oliver Skipp and Kyle Walker-Peters are both expected to leave #thfc on loan in January. Japhet Tanganga could also leave on loan if he signs a new contract. | @TheAthleticUK

轉打防中就冇咁多空間比佢慢慢放長波。

真係靠科輪換

Basic wage actually a lot lower than this, I'm told. More in the region of £100k a week.

講緊a4

[@SkySports] | With Jan Vertonghen & Christian Eriksen’s contracts set to expire at the end of the season, Spurs are looking at potential replacements in their positions.

Victor Wanyama is likely to leave Tottenham Hotspur in January having come close in the summer.

#THFC #COYS

問得幾正

dier 認左自已係25狗

LM:kane你個毒瘤 憑乜你可以踢final

龍堡攬炒陣

AP Interview: Pochettino on Spurs exit, coaching insecurity

最尾個段

拿卡pepe放晒後備

76去Everton

2邊都Last day

Former #thfc manager Mauricio Pochettino: "The journey was amazing. I don't need to talk about what happened, only that it was an honor for me to be at Tottenham." | @RobHarris

[@SkySports] | Tottenham Hotspur want to sign West Ham centre-back Issa Diop as long-term replacement for Toby Alderweireld and Jan Vertonghen.

Spurs head coach Mourinho labelled Diop “ a monster” and congratulated the West Ham scouting department for finding him.

#THFC #COYS

原來辛度今年先30歲....

當年佢同柏加兩個都係重傷完就一振不起

大狙同大力一樣拖累成隊波

巨巨連後備都冇

[@EldesMarque] | Tottenham are interested in signing Real Madrid striker Vinicius Junior.

Vinicius Jr possesses balance, technique and can run at defences with pace. Although primarily deployed on the left flank he’s capable of playing anywhere along the front line.

#THFC #COYS

唔好啦...
他好醜樣

Daddy 教曼聯時已經讚過佢， 仲要已經適應左英超， 買到既話山狗可能byebye

好撚假

呢啲真係得過吹字

簽到先算啦應該冇乜可能

無追
俾心心popo係手足嚟？？？

@科 我就買硬titus 既

唔買其他taiga

Titus 先係靚果個

依隻出我都沖

冇睇01

山應該唔會走啦
摩都幾睇重山

係睇v5續唔續

玩完football manager就明，train定山接班差唔多了

fm入面v5屌佢老母
諗住續佢多2年 等佢退休做助教 之後用筆錢買其他位
點知續完約即刻話季尾退休

拜仁個35號連續兩場絕殺

痴線一模一樣劇本

仲有雲耶馬

要佢件祖域好過，上年打到曉飛，今年坐後備。

黎咪又係坐傾後備 人地後生當打冇可能黎

Onomah 入波

我地上/前年有個青訓前鋒Reo都係因為知有Kane就一定上唔到位而走

其實son 都可以打正前，輪換比佢上算。反正買正前都係做Kane 後備

如果真係想要正前，買達亞高哥斯達都好。daddy 當年好中意佢

野獸黎
又夠茅

曼城讓球半一球
真係讓到咁多?

Former #thfc manager Mauricio Pochettino: "I love Tottenham, I love the fans, I love the players, I love the club, the staff and of course when you leave a club, always you want them to win games because that means the team is alive, the team was already prepared to compete."

比大家簡多次
肥普定摩佬

李城一個反擊搞掂你

冇喇冇喇 曼城又柒

李城都唔多穩 利安心攞冠

但華迪真係勁 又入

Chilwell畀馬列斯撚到傻

利又係決賽對白衫

反cup

利維去左睇世冠？

搏唔到十二碼

笑死 文尼又想搏

文尼又想插水

出面班利狗仲好意思嘈

好明顯冇整到佢 文尼自己特登跌

我地決賽比佢陰過一次 仲想黑人地？

俾撚埋你兩隻傻西熱狗睇

咦肥普爸爸去左睇利!!

原來肥普有入場睇

佢準備去法林明高

要不是歐聯亞軍 今日主角可能係肥普

但聯賽可能柒過鄰居

Toby Alderweireld was delighted when he heard #thfc had sacked Mauricio Pochettino and replaced him with José Mourinho. The centre-back was on international duty and could not hide his excitement. [The Athletic]

Toby Alderweireld accepted a new #thfc contract worth a basic salary of £100,000-a-week which is half the amount he was previously demanding in contract negotiations. [The Athletic]

見唔到巨巨影相既

Hello

Eriksen23躝未

The top five countries that United are supported in are Tunisia, Ethiopia, Malaysia, Kenya and Ecuador (Ireland are eighth).

Liverpool’s support is greatest in Uruguay, with the third largest share coming from Ireland. Chelsea are most supported in Portugal, and Arsenal in Ethiopia.

United, Liverpool, Arsenal, Chelsea and Spurs have had 68 Irish players play for them in the Premier League era. Including the likes of Damien Duff, Robbie Keane, Roy Keane, John O’Shea and Steve Finnan.

Dier😂😂

FCED
今晚dier正選可以重注對面